叫春post

春

898

你好靚女

唔理你

咁算啦
再見

你又恰我咁點

唔恰啦 我都俾人恰緊

邊個夠膽恰啡哥

射了

過客
無意間欺負我

恰返佢 打柒佢

一見到佢我就諗返以前啲野

收嗲

唔好見 再見就插盲你

收皮

佢係咁約我呀

你話約左我 推左佢

啡哥

佢話要黎搵我 啲回憶...

古古力
好多野諗呀

成日諗唔開心野
個人會好負

我都要黎搵你

係要臨瞓先諗

聽日要返工探唔到佢呀

通常都係咁
如果聽埋歌

夜晚呢

聽日仲要返工㗎嘛 個腦好唔聽話

收7點幾 8點半就完啦 趕唔切出去

好遠？同老細講早走得唔得

早極都有個譜

返工唔好唔開心就得

見到一陣都好 問下啦

返工係精神嘅 我真係好鍾意返工呀

應該唔得啦 又要等一個星期

你悶就搵我吹下水啦
我都幾得閒

老細咁好人可能放你早走

因為你聽日放假

我返工都好得閒架
如果我冇客

幫你拆左間野佢

你老細好型
我遠處望到佢

我都係
秒回咁濟

我都係
我都成日秒回

我會失業

啡哥咁叻唔會搵唔到工

想溝